{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_017518",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/ERL/GM0023041747730/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "(Unisex) Venice Tshirt - Green"
    },
    "text": "ブランドERLのメーカーもERLです。 商品番号はSS23 / CM3142ER1Mです。 このシグネチャーTシャツは、かわいいグラフィックと明るいカラー感で目立ち、綿素材で製作されています。 レギュラーフィットで楽な着用感を提供し、単独で着用したり他のアイテムとレイヤードして活用するのに適しています。 素材は表地が100%コットンです。 この製品は手洗いとドライクリーニングが可能で、機械洗濯時に生地が損傷することがあります。 漂白剤を使用したり、水に30分以上浸しておかず、ドライクリーニングの際はボタンとアクセサリーはアルミホイルをかぶせてください。 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、速やかに洗濯してください。機械乾燥の際、製品が損傷する恐れがありますので、自然乾燥してください。 摩擦により、ほつれや毛玉が発生することがありますのでご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このTシャツのブランドは何ですか？",
            "answer": "ブランドERLのメーカーもERLです。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの商品番号は何ですか？",
            "answer": "商品番号はSS23 / CM3142ER1Mです。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの特徴は何ですか？",
            "answer": "かわいいグラフィックと明るいカラー感で目立ち、綿素材で製作されています。"
        },
        {
            "question": "このTシャツはどのように着用することができますか？",
            "answer": "レギュラーフィットで楽な着用感を提供し、単独で着用したり他のアイテムとレイヤードして活用するのに適しています。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの素材は何ですか？",
            "answer": "素材は表地が100%コットンです。"
        },
        {
            "question": "このTシャツは洗濯方法はありますか？",
            "answer": "この製品は手洗いとドライクリーニングが可能で、機械洗濯時に生地が損傷することがあります。"
        },
        {
            "question": "洗濯時の注意点はありますか？",
            "answer": "漂白剤を使用したり、水に30分以上浸しておかず、ドライクリーニングの際はボタンとアクセサリーはアルミホイルをかぶせてください。"
        },
        {
            "question": "このTシャツは色落ちすることがありますか？",
            "answer": "水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、速やかに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このTシャツは機械乾燥可能ですか？",
            "answer": "機械乾燥の際、製品が損傷する恐れがありますので、自然乾燥してください。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの摩擦による注意点はありますか？",
            "answer": "摩擦により、ほつれや毛玉が発生することがありますのでご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 292,
        "QA": 409
    }
}